有冇人部macbook m1同我一樣？

1. 有時safari 個新頁面會由黑色變咗紫色 重開機之後先唔會有事

2. 開機打第一個字會lag

3. 閂機個陣會先閂咗一半mon先再閂埋另一半

聽落係同顯示卡有關，過熱？

新買咗大約2個禮拜 應該唔關顯示卡事

唔該師兄

其實唔知第2第3係咪以前既macbook都會出現既問題 因為我第一次買macbook

咁小事都要上黎叫春

搵天才囉
買APPLE野最好就係咁架啦

如果2係講打中文，一直都係咁，但係因為用Mac基本上長期唔會關機，所以冇咩所謂

笑咗，因為safari background係半透明，跟住用live wallpaper，跟住以為壞咗

第一次用 sorry

聽落d問題真係好嚴重下

我開word 同Spotify 成日都load好耐 尤其是save document 慢到呢有冇人有同一個問題？

想問下個地球仔轉唔到input language係咪正常
要用返caps lock

呢個我都有問題 最後改咗個制做轉emoji又冇事

我都係咁呀sleep mode之後就轉唔到 要restart先得 知唔知可以點搞